## Objetivos

* Atraer nuevos clientes
* Ofrecer informacioón sorbe ubicación y contacto
* Mostrar nuestros servicios

# Necesidades
* Mostrar servicios con fotos y descripciones
* incluir un mapa
* formulario de contacto y teléfono muy visible

# Requerimientos web
* Dar la bienevnida de manera atractiva
* Sistema de reservas?
* Responsive web design

# Inventario de contenido
SpredShit
Hoja de calcuko
organización

# Encontrando un tema
* Hacer una lista de necesidades
* sabes donde buscar
* ser realista
* Leer la documentaicon y el

## Requerimientos
* Diseño limpio y atractivo (estilo restaurante)
* estructura flexible
* pagina inicio personalizable
* responsive design

directorio de temas de wordpress

creativemarket
 studiopress
 e3

:tada:
